炒車架，小心

啲人話呢到好多家長，但呹唔知呢到邊到黎
唔好再傳，Del！！！快
小心炒車